[劇本已寫好]送中條例政府必須通過

政府呢次唔理幾多人上街都要通過送中條例，就係為立廿三條定下先決條件。只要通過送中條例，以後就可以用（危害國家安全）做依據拉帶頭反政府的示威領袖返大陸受審。當政府強行定立廿三條或其他港人反對的法律時，如果市民上街示威表示反對立法時，就可以引用送中條例送帶頭的領袖上大陸受審。以港人絕大多數和理非的態度，仲夠膽上街的人數一定大減。到時警方的警力必定足夠阻擋剩低的示威者，咁政府以後任何法例都一定可以順利通過。